妖狐....唔係玩分化，純粹想討論下！

覺唔覺其實豪火球之術係百害而無一利？
況且雙邊忍太多，會唔會覺得火糸忍術真係比人煽？
蕭又蕭唔到g點，你糸咁遠施忍術，其實有咩用？
水忍出到黎放兩個術又無野睇！完全傷唔到卡卡西班通靈獸！
宇智波好多都係雙邊忍....

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)